教畜之路，我答你問！

由TA到0.5再到1。

而家做TA同新入職GM係咪好撚閪

教咩科

TA =打雜：代課、影印、巡邏....校務處d人都可以吩咐你做嘢；階級觀念好重，TA自成一角。
我呢間新入職都係CM，校長講到明唔會輕易俾GM，你唔鍾意可以隨時走。仲有中學而家每年要cut 2個位，校長就日鳩日大你，大玩心理戰，perm嗰d 老屎忽話知你，最慘係d contract位，舊年先cut走咗一個做咗6、7年既contract位，條友無後台，無計。

某band 3中學 LS、地理、歷史

行家

ching 都係咁樣？

TA 升0.5 你會唔會唔慣

直GM

而家仲有冇人名為ta ， 人工ta, 但實際上要教書同做班主任？

少少，不過做嘢其實差唔多，係有得教下書，10幾堂，唔駛成日影印，同埋校務處d人對你客氣d囉。不過都係同返d ta同事圍埋。呢行階級觀念太重。ta年年換人，好難有熟絡同事。

咁你都好好。未perm？

大把。有同學就係咁。ta做班主任，上10堂，𢭃ta 13k人工。條友唔想咁快放棄，繼續捱落去，不過前景不明朗。

同行，TA左3年，宜家1，果種轉變，有啲難適應
以前唔洗教書，只係跟NET上英文堂
利申：教小學

你係個間中學GRAD?

想入行教bafs點睇

唔係啊
做緊第3年
都有幾個舊生係度做緊1

要識教多幾科好喔
bafs選修科cover太大
一般水平學生都跟得頗辛苦。
讀完又好似半桶水。
搵band3就易d，流失率高

見到你教band3 以為識你
點知教geog

你教ls hist？

但如果淨係讀bafs既pgde, 可唔可以教埋econ

你first degree 係乜？
我呢間校長好重視first degree，要對到科
例如高中地理都係搵返本科係地理既人
高中大路科都係專科專教，再兼教其他
econ老師本科都係econ
bafs就係會計
pgde其實都係bonus
有同學係請咗先至後補，或者讀咗一半已經有人請

直GM +1

想問下degree讀啲唔關事既野
想教chem既話係咪讀返pdge就夠
會唔會無人請

中學music留名
利申岸已上
有得留就留左先啦
18年又打到來
出面又風大雨大返